{"answers":[{"Code":8961,"Answers":[{"Question":"Kokia yra Jungtinės Karalystės sostine?","Type":"Closed","CorAnswer":"Londonas","ChoAnswer":"Londonas","IsCorr":1},{"Question":"Kokia yra Ispanijos sostinė?","Type":"Closed","CorAnswer":"Madridas","ChoAnswer":"Madridas","IsCorr":1},{"Question":"Kokia yra Lenkijos sostinė?","Type":"Closed","CorAnswer":"Varšuva","ChoAnswer":"Varšuva","IsCorr":1},{"Question":"Kokia yra Lietuvos sostinė?","Type":"Closed","CorAnswer":"Vilnius","ChoAnswer":"Vilnius","IsCorr":1},{"Question":"Kokia yra Madagaskaro sostinė?","Type":"Open","CorAnswer":"Antananaryvas","ChoAnswer":"Antananaryvas","IsCorr":1},{"Question":"\\(2^x = 2\\), \\(x = ? \\)","Type":"Closed","CorAnswer":"1","ChoAnswer":"1","IsCorr":1}],"Percentage":1,"Status":"Checked","Name":"Augustinas"},{"Code":8961,"Answers":[{"Question":"Kokia yra Jungtinės Karalystės sostine?","Type":"Closed","CorAnswer":"Londonas","ChoAnswer":-1,"IsCorr":0},{"Question":"Kokia yra Ispanijos sostinė?","Type":"Closed","CorAnswer":"Madridas","ChoAnswer":-1,"IsCorr":0},{"Question":"Kokia yra Lenkijos sostinė?","Type":"Closed","CorAnswer":"Varšuva","ChoAnswer":-1,"IsCorr":0},{"Question":"Kokia yra Lietuvos sostinė?","Type":"Closed","CorAnswer":"Vilnius","ChoAnswer":-1,"IsCorr":0},{"Question":"Kokia yra Madagaskaro sostinė?","Type":"Open","CorAnswer":"Antananaryvas","ChoAnswer":"","IsCorr":0},{"Question":"\\(2^x = 2\\), \\(x = ? \\)","Type":"Closed","CorAnswer":"1","ChoAnswer":-1,"IsCorr":0},{"Question":"asdfhaaaa","Type":"Multiple","ChoAnswer":-1,"IsCorr":0},{"Question":"sdjfh","Type":"Multiple","ChoAnswer":-1,"IsCorr":0},{"Question":"Kokia yra Lietuvos sostinė?","Type":"Closed","CorAnswer":"Vilnius","ChoAnswer":-1,"IsCorr":0},{"Question":"asdf123123123123","Type":"Multiple","ChoAnswer":-1,"IsCorr":0}],"Percentage":0,"Status":"Checked","Name":"augu"},{"Code":8961,"Answers":[{"Question":"Kokia yra Jungtinės Karalystės sostine?","Type":"Closed","CorAnswer":"Londonas","ChoAnswer":"Londonas","IsCorr":1},{"Question":"Kokia yra Ispanijos sostinė?","Type":"Closed","CorAnswer":"Madridas","ChoAnswer":"Madridas","IsCorr":1},{"Question":"Kokia yra Lenkijos sostinė?","Type":"Closed","CorAnswer":"Varšuva","ChoAnswer":"Varšuva","IsCorr":1},{"Question":"Kokia yra Lietuvos sostinė?","Type":"Closed","CorAnswer":"Vilnius","ChoAnswer":"Vilnius","IsCorr":1},{"Question":"Kokia yra Madagaskaro sostinė?","Type":"Open","CorAnswer":"Antananaryvas","ChoAnswer":"Antananaryvas","IsCorr":1},{"Question":"\\(2^x = 2\\), \\(x = ? \\)","Type":"Closed","CorAnswer":"1","ChoAnswer":"1","IsCorr":1},{"Question":"Kokia yra Lietuvos sostinė?","Type":"Closed","CorAnswer":"Vilnius","ChoAnswer":"Vilnius","IsCorr":1},{"Question":"Kurie skaičiai tenkina lygtį \\(x^2 = 1\\)?","Type":"Multiple","IsCorr":1}],"Percentage":1,"Status":"Checked","Name":""},{"Code":8961,"Answers":[{"Question":"Kokia yra Jungtinės Karalystės sostine?","Type":"Closed","CorAnswer":"Londonas","ChoAnswer":"Londonas","IsCorr":1},{"Question":"Kokia yra Ispanijos sostinė?","Type":"Closed","CorAnswer":"Madridas","ChoAnswer":"Madridas","IsCorr":1},{"Question":"Kokia yra Lenkijos sostinė?","Type":"Closed","CorAnswer":"Varšuva","ChoAnswer":-1,"IsCorr":0},{"Question":"Kokia yra Lietuvos sostinė?","Type":"Closed","CorAnswer":"Vilnius","ChoAnswer":"Talinas","IsCorr":0},{"Question":"Kokia yra Madagaskaro sostinė?","Type":"Open","CorAnswer":"Antananaryvas","ChoAnswer":"Antanaryvas","IsCorr":0},{"Question":"\\(2^x = 2\\), \\(x = ? \\)","Type":"Closed","CorAnswer":"1","ChoAnswer":"1","IsCorr":1},{"Question":"Kokia yra Lietuvos sostinė?","Type":"Closed","CorAnswer":"Vilnius","ChoAnswer":"Vilnius","IsCorr":1},{"Question":"Kurie skaičiai tenkina lygtį \\(x^2 = 1\\)?","Type":"Multiple","IsCorr":1}],"Percentage":0.625,"Status":"Checked","Name":"AugsutinasNuas"},{"Code":8961,"Answers":[{"Question":"Kokia yra Jungtinės Karalystės sostine?","Type":"Closed","CorAnswer":"Londonas","ChoAnswer":-1,"IsCorr":1},{"Question":"Kokia yra Ispanijos sostinė?","Type":"Closed","CorAnswer":"Madridas","ChoAnswer":-1,"IsCorr":1},{"Question":"Kokia yra Lenkijos sostinė?","Type":"Closed","CorAnswer":"Varšuva","ChoAnswer":-1,"IsCorr":1},{"Question":"Kokia yra Lietuvos sostinė?","Type":"Closed","CorAnswer":"Vilnius","ChoAnswer":-1,"IsCorr":1},{"Question":"Kokia yra Madagaskaro sostinė?","Type":"Open","CorAnswer":"Antananaryvas","ChoAnswer":-1,"IsCorr":1},{"Question":"\\(2^x = 2\\), \\(x = ? \\)","Type":"Closed","CorAnswer":"1","ChoAnswer":-1,"IsCorr":1},{"Question":"Kokia yra Lietuvos sostinė?","Type":"Closed","CorAnswer":"Vilnius","ChoAnswer":-1,"IsCorr":1},{"Question":"Kurie skaičiai tenkina lygtį \\(x^2 = 1\\)?","Type":"Multiple","CorAnswer":"1, 2, -1","ChoAnswer":"1, -1","IsCorr":1}],"Percentage":1,"Status":"Checked","Name":"asdf"},{"Code":8961,"Answers":[{"Question":"Kokia yra Jungtinės Karalystės sostine?","Type":"Closed","CorAnswer":"Londonas","ChoAnswer":"Londonas","IsCorr":1},{"Question":"Kokia yra Ispanijos sostinė?","Type":"Closed","CorAnswer":"Madridas","ChoAnswer":"Madridas","IsCorr":1},{"Question":"Kokia yra Lenkijos sostinė?","Type":"Closed","CorAnswer":"Varšuva","ChoAnswer":"Varšuva","IsCorr":1},{"Question":"Kokia yra Lietuvos sostinė?","Type":"Closed","CorAnswer":"Vilnius","ChoAnswer":"Talinas","IsCorr":0},{"Question":"Kokia yra Madagaskaro sostinė?","Type":"Open","CorAnswer":"Antananaryvas","ChoAnswer":"Antananaryvas","IsCorr":1},{"Question":"\\(2^x = 2\\), \\(x = ? \\)","Type":"Closed","CorAnswer":"1","ChoAnswer":"1","IsCorr":1},{"Question":"Kokia yra Lietuvos sostinė?","Type":"Closed","CorAnswer":"Vilnius","ChoAnswer":"Kaunas","IsCorr":0},{"Question":"Kurie skaičiai tenkina lygtį \\(x^2 = 1\\)?","Type":"Multiple","CorAnswer":"1, -1","ChoAnswer":"1, -1","IsCorr":1}],"Percentage":0.75,"Status":"Checked","Name":"Augustinas Final"},{"Code":8961,"Answers":[{"Question":"Kokia yra Jungtinės Karalystės sostine?","Type":"Closed","CorAnswer":"Londonas","ChoAnswer":"Londonas","IsCorr":1},{"Question":"Kokia yra Ispanijos sostinė?","Type":"Closed","CorAnswer":"Madridas","ChoAnswer":"Barselona","IsCorr":0},{"Question":"Kokia yra Lenkijos sostinė?","Type":"Closed","CorAnswer":"Varšuva","ChoAnswer":"Varšuva","IsCorr":1},{"Question":"Kokia yra Lietuvos sostinė?","Type":"Closed","CorAnswer":"Vilnius","ChoAnswer":"Vilnius","IsCorr":1},{"Question":"Kokia yra Madagaskaro sostinė?","Type":"Open","CorAnswer":"Antananaryvas","ChoAnswer":"Antananaryvas","IsCorr":1},{"Question":"\\(2^x = 2\\), \\(x = ? \\)","Type":"Closed","CorAnswer":"1","ChoAnswer":"1","IsCorr":1},{"Question":"Kokia yra Lietuvos sostinė?","Type":"Closed","CorAnswer":"Vilnius","ChoAnswer":"Talinas","IsCorr":0},{"Question":"Kurie skaičiai tenkina lygtį \\(x^2 = 1\\)?","Type":"Multiple","CorAnswer":"1, -1","ChoAnswer":"1, 2, -1","IsCorr":1},{"Question":"Kiek skirtingų sprendinių turi nelygybė \\(x^2 + 2x + 1 \\geq 0 \\) ?","Type":"Closed","CorAnswer":"1","ChoAnswer":"1","IsCorr":1},{"Question":"Kurie netenkina nelygybės \\(10^{x+1} = 100 \\) ?","Type":"Multiple","CorAnswer":"2, 3, 0, \\( \\sqrt{101} \\)","ChoAnswer":"2, 3, 0, \\( \\sqrt{101} \\)","IsCorr":1}],"Percentage":0.8,"Status":"Checked","Name":"Justinas Lopas"},{"Code":8961,"Answers":[{"Question":"Kokia yra Jungtinės Karalystės sostine?","Type":"Closed","CorAnswer":"Londonas","ChoAnswer":"Londonas","IsCorr":1},{"Question":"Kokia yra Ispanijos sostinė?","Type":"Closed","CorAnswer":"Madridas","ChoAnswer":"Madridas","IsCorr":1},{"Question":"Kokia yra Lenkijos sostinė?","Type":"Closed","CorAnswer":"Varšuva","ChoAnswer":"Varšuva","IsCorr":1},{"Question":"Kokia yra Lietuvos sostinė?","Type":"Closed","CorAnswer":"Vilnius","ChoAnswer":"Vilnius","IsCorr":1},{"Question":"Kokia yra Madagaskaro sostinė?","Type":"Open","CorAnswer":"Antananaryvas","ChoAnswer":"Antananaryvas","IsCorr":1},{"Question":"\\(2^x = 2\\), \\(x = ? \\)","Type":"Closed","CorAnswer":"1","ChoAnswer":"1","IsCorr":1},{"Question":"Kokia yra Lietuvos sostinė?","Type":"Closed","CorAnswer":"Vilnius","ChoAnswer":"Vilnius","IsCorr":1},{"Question":"Kurie skaičiai tenkina lygtį \\(x^2 = 1\\)?","Type":"Multiple","CorAnswer":"1, -1","ChoAnswer":"1, -1","IsCorr":1},{"Question":"Kiek skirtingų sprendinių turi nelygybė \\(x^2 + 2x + 1 \\geq 0 \\) ?","Type":"Closed","CorAnswer":"1","ChoAnswer":"1","IsCorr":1},{"Question":"Kurie netenkina nelygybės \\(10^{x+1} = 100 \\) ?","Type":"Multiple","CorAnswer":"2, 3, 0, \\( \\sqrt{101} \\)","ChoAnswer":"2, 3, 0, \\( \\sqrt{101} \\)","IsCorr":1},{"Question":"Kurie teiginiai yra teisingi?","Type":"Multiple","CorAnswer":"","ChoAnswer":"","IsCorr":2}],"Percentage":0.9090909090909091,"Status":"NotChecked","Name":"Augustinas"},{"Code":8961,"Answers":[{"Question":"Kokia yra Jungtinės Karalystės sostine?","Type":"Closed","CorAnswer":"Londonas","ChoAnswer":-1,"IsCorr":1},{"Question":"Kokia yra Ispanijos sostinė?","Type":"Closed","CorAnswer":"Madridas","ChoAnswer":-1,"IsCorr":1},{"Question":"Kokia yra Lenkijos sostinė?","Type":"Closed","CorAnswer":"Varšuva","ChoAnswer":-1,"IsCorr":1},{"Question":"Kokia yra Lietuvos sostinė?","Type":"Closed","CorAnswer":"Vilnius","ChoAnswer":-1,"IsCorr":1},{"Question":"Kokia yra Madagaskaro sostinė?","Type":"Open","CorAnswer":"Antananaryvas","ChoAnswer":-1,"IsCorr":1},{"Question":"\\(2^x = 2\\), \\(x = ? \\)","Type":"Closed","CorAnswer":"1","ChoAnswer":-1,"IsCorr":0},{"Question":"Kokia yra Lietuvos sostinė?","Type":"Closed","CorAnswer":"Vilnius","ChoAnswer":"Vilnius","IsCorr":1},{"Question":"Kurie skaičiai tenkina lygtį \\(x^2 = 1\\)?","Type":"Multiple","CorAnswer":"1, -1","ChoAnswer":"1, -1","IsCorr":1},{"Question":"Kiek skirtingų sprendinių turi nelygybė \\(x^2 + 2x + 1 \\geq 0 \\) ?","Type":"Closed","CorAnswer":"1","ChoAnswer":-1,"IsCorr":0},{"Question":"Kurie netenkina nelygybės \\(10^{x+1} = 100 \\) ?","Type":"Multiple","CorAnswer":"2, 3, 0, \\( \\sqrt{101} \\)","ChoAnswer":"","IsCorr":0},{"Question":"Kurie teiginiai yra teisingi?","Type":"Multiple","CorAnswer":"","ChoAnswer":"","IsCorr":1}],"Percentage":0.7272727272727273,"Status":"Checked","Name":"Auuugustinas"},{"Code":8961,"Answers":[{"Question":"Kokia yra Jungtinės Karalystės sostinė?","Type":"Closed","CorAnswer":"Londonas","ChoAnswer":-1,"IsCorr":0},{"Question":"Kokia yra Ispanijos sostinė?","Type":"Closed","CorAnswer":"Madridas","ChoAnswer":-1,"IsCorr":0},{"Question":"Kokia yra Lenkijos sostinė?","Type":"Closed","CorAnswer":"Varšuva","ChoAnswer":-1,"IsCorr":0},{"Question":"Kokia yra Lietuvos sostinė?","Type":"Closed","CorAnswer":"Vilnius","ChoAnswer":-1,"IsCorr":0},{"Question":"Kokia yra Madagaskaro sostinė?","Type":"Open","CorAnswer":"Antananaryvas","ChoAnswer":-1,"IsCorr":0},{"Question":"\\(2^x = 2\\), \\(x = ? \\)","Type":"Closed","CorAnswer":"1","ChoAnswer":-1,"IsCorr":0},{"Question":"Kokia yra Lietuvos sostinė?","Type":"Closed","CorAnswer":"Vilnius","ChoAnswer":-1,"IsCorr":0},{"Question":"Kurie skaičiai tenkina lygtį \\(x^2 = 1\\)?","Type":"Multiple","CorAnswer":"1, -1","ChoAnswer":"","IsCorr":0},{"Question":"Kiek skirtingų sprendinių turi nelygybė \\(x^2 + 2x + 1 \\geq 0 \\) ?","Type":"Closed","CorAnswer":"1","ChoAnswer":-1,"IsCorr":0},{"Question":"Kurie skaičiai netenkina nelygybės \\(10^{x+1} = 100 \\) ?","Type":"Multiple","CorAnswer":"2, 3, 0, \\( \\sqrt{101} \\)","ChoAnswer":"","IsCorr":0},{"Question":"Kurie teiginiai yra teisingi?","Type":"Multiple","CorAnswer":"","ChoAnswer":"","IsCorr":1},{"Question":"Kurie miestai yra Europoje?","Type":"Multiple","CorAnswer":"Vilnius, Klaipėda, Šengenas, Kaunas","ChoAnswer":"Vilnius, Stambulas, Klaipėda, Šengenas, Kaunas","IsCorr":0}],"Percentage":0.08333333333333333,"Status":"Checked","Name":"augustinas"},{"Code":8961,"Answers":[{"Question":"Kokia yra Jungtinės Karalystės sostinė?","Type":"Closed","CorAnswer":"Londonas","ChoAnswer":"Londonas","IsCorr":1},{"Question":"Kokia yra Ispanijos sostinė?","Type":"Closed","CorAnswer":"Madridas","ChoAnswer":-1,"IsCorr":1},{"Question":"Kokia yra Lenkijos sostinė?","Type":"Closed","CorAnswer":"Varšuva","ChoAnswer":"Varšuva","IsCorr":1},{"Question":"Kokia yra Lietuvos sostinė?","Type":"Closed","CorAnswer":"Vilnius","ChoAnswer":-1,"IsCorr":0},{"Question":"Kokia yra Madagaskaro sostinė?","Type":"Open","CorAnswer":"Antananaryvas","ChoAnswer":-1,"IsCorr":0},{"Question":"\\(2^x = 2\\), \\(x = ? \\)","Type":"Closed","CorAnswer":"1","ChoAnswer":"1","IsCorr":1},{"Question":"Kokia yra Lietuvos sostinė?","Type":"Closed","CorAnswer":"Vilnius","ChoAnswer":-1,"IsCorr":0},{"Question":"Kurie skaičiai tenkina lygtį \\(x^2 = 1\\)?","Type":"Multiple","CorAnswer":"1, -1","ChoAnswer":"","IsCorr":0},{"Question":"Kiek skirtingų sprendinių turi nelygybė \\(x^2 + 2x + 1 \\geq 0 \\) ?","Type":"Closed","CorAnswer":"1","ChoAnswer":-1,"IsCorr":0},{"Question":"Kurie skaičiai netenkina nelygybės \\(10^{x+1} = 100 \\) ?","Type":"Multiple","CorAnswer":"2, 3, 0, \\( \\sqrt{101} \\)","ChoAnswer":"","IsCorr":0},{"Question":"Kurie teiginiai yra teisingi?","Type":"Multiple","CorAnswer":"","ChoAnswer":"","IsCorr":1},{"Question":"Kurie miestai yra Europoje?","Type":"Multiple","CorAnswer":"Vilnius, Klaipėda, Šengenas, Kaunas","ChoAnswer":"Vilnius, Stambulas, Klaipėda, Šengenas, Kaunas","IsCorr":1}],"Percentage":0.5,"Status":"Checked","Name":"Augustinas"},{"Code":7196,"Answers":[{"Question":"Kurie skaičiai tenkina lygtį \\(x^2 = 1\\)?","Type":"Multiple","CorAnswer":"1, -1","ChoAnswer":"1, 2, -1","IsCorr":0},{"Question":"Kurie teiginiai yra teisingi?","Type":"Multiple","CorAnswer":"","ChoAnswer":"","IsCorr":1},{"Question":"Kurie skaičiai yra nelygybės \\( x^2 + 2x + 1 > 0 \\) sprendiniai?","Type":"Multiple","CorAnswer":"-1, 1","ChoAnswer":"0, 1","IsCorr":1},{"Question":"Su kuriomis \\( a \\) reikšmėmis \\(ax^2 + bx + c \\) yra parabolė?","Type":"Closed","CorAnswer":"\\( a \\in (-\\infty; 0) \\cup (0; \\infty) \\)","ChoAnswer":"\\( a \\in (-\\infty; 0) \\cup (0; \\infty) \\)","IsCorr":1}],"Percentage":0.75,"Status":"Checked","Name":"Augustinas"}]}